有冇人覺得聽歌打喊露嗰陣首歌會降key

次次聽聽下歌打喊露嘅途中
聽首歌好似會降咗key咁
係咪我隻耳仔有事
定係大家都覺得有

利申 用入耳式耳筒

有
冇

真心你隻耳仔有事

打乞嚏會升key

打喊露會播下一首

真係冇人覺得咩

咁降到幾時升返呢

打完喊露就升返

試過連打幾個 首歌變左重低音

我打乞痴果陣會升左自動#左果個音
試過一野打12個乞痴升左首歌8度

我打哈痴可以自動選歌 打飛機可以自動跳歌